願榮光歸香港MV返黎啦

仲唔快啲LOOP返幾次先

自推

自推2

自推4

自推3

自推5

自推6

無走過 點返黎？ 吾明你up乜

正呀

本身比YOUTUBE封左

自推7

推

你條link set咗set at 7s

唔識搞

推多幾下

願榮光一曲從沒授權第三方賣/義賣周邊 大家小心唔好被呃
任何涉及商業既情況請先聯絡

最近會有新計劃 會有新歌招人唱
歡迎關注我地官網(有得下載歌) 同FB頁:

official site:
FB:

copyright application:
contact email: contact@dgxmusic.com

5p

吾你老母